幫fd問 有關U記

我個fd今年1月喺U記簽左約，但冇去培訓，但亦都冇辭工。佢想而家問返入去做仲得唔得？

推

得